元朗隱世平價街市，買餸攻略

好多附近嘅居民都會搭巴士/輕鐵/西鐵黎元朗買餸架
元朗人通常去三個街市

1）合益街市/同益街市
我覺得就係最大最多人去
留意返係又新街同雞地中間
可以邊掃街邊買餸，support體力
2）大橋街市
留意返街市上面係政府合處
3）朗屏街市
有啲朗屏人都會去依邊買餸
上面有條天橋可以去西鐵站、輕鐵站、元朗廣場、朗屏邨

歡迎大家討論下、share下邊度買餸平啲
做個精明既消費者

推 好想知道大家平時買開咩餸

唔該大家推推佢
比啲師奶睇到

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有親戚住荃灣都日日直入元朗買餸

唔通元朗街市真係平咁多？計埋車錢時間都要入黎

2蚊咋嘛車錢
老人家唔入嚟飲茶買餸真係嘥晒

失敬失敬 原來係銀發族
希望個日多啲人黎元朗飲茶買餸！

如果只係諗住行、去觀光，一定要有：
-背囊
-為咗環保，要自備硬淨襟用嘅金屬保暖壺、飯壺
-足夠散銀硬幣，方便找贖、搭車
-記住拎鎖匙
-雨遮
-硬嘢盡量放背囊外，以免頂住自己背部唔舒服，另外最好加啲軟嘢(如浮板，吹氣墊)靠背好啲
-咁樣執個背囊，就唔怕「銀」住自己唔舒服
-如果人多擠迫，記得放個背囊落地，唔好向住人、頂住人，整親人就唔好啦。
-最重要係跟實其他團友，唔好自己走圍行蕩失路。

推
大家平時唔買開餸既都可以幫屋企買 等屋企人下左淡氣啊嘛
仲有啊 記得買多啲雞蛋 雞蛋含有豐富既蛋白質 個個人都好需要架！

星期六可以入元朗幫媽咪買餸

我鍾意食雞蛋，要買大量

元朗街市啲紅蘿蔔，青瓜，榴連，菠蘿，正唔正？

大橋街市，買餸順便去神房或者食企鵝

同媽咪大和解

孝感動天

星期六成個元朗都係孝順仔女

街市雜貨舖啲雞蛋真係好平 28蚊有紙皮裝1pack(at least 6X5) 1蚊都唔洗啊！
驚難保管易難既都可以買返超市既膠盒裝 合益街市對面就有一間兩層大惠康 合益仲有好多bbq材料專賣店啊！

應該都幾正 唔岩都可以睇到岩 因為幾條街都有好多生果舖頭 任揀唔嬲

我2間都未食過 係時候去試下

希望媽咪會原諒我地依排假日都唔返去食住家飯

驚唔識揀餸可以考慮下帶埋媽咪出黎指點下

多謝巴打提供週未買餸貼士～

Push